三月的獅子集中討論

【STORY】
獨自居住在東京舊市鎮的17歲少年·桐山零。被周遭歌頌為天才將棋棋士的零，他幼時因意外事故失去了家人。所以生活上、還是棋盤上都背負著深沉的孤獨。在這樣的他面前卻出現了明里、日向、桃三姊妹。與她們的相處後，在零的內心產生出溫暖的心情……各種各樣的人究竟會擦出怎麼樣溫馨的故事呢！？

【STAFF】
原 作：羽海野チカ
監 督：新房昭之
角色設計：杉山延寛
音 樂：橋本由香利
音響監督：亀山俊樹
動畫製作：SHAFT

【CAST】
桐山零 ：河西健吾
川本明里 ：茅野愛衣
川本日向 ：花澤香菜
川本桃 ：久野美咲
二海堂晴信：岡本信彥
幸田香子 ：井上麻里奈
高橋勇介 ：細谷佳正
島田開 ：三木眞一郎
三角龍雪 ：杉田智和
松本一砂 ：木村昴
川本相米二：千葉繁
幸田柾近 ：大川透
林田高志 ：櫻井孝宏

官網:
Twitter:

逢星期六 香港時間晚上十點 : /

Viu Link

今集四個女人終於相遇

花園啲seed dl到2046都咪dl到

終於有人講呢套

你down 邊個字幕組呀？

我覺得男主遇到島田先開始有真正轉變
呢套野真係愈來愈正

同埋估唔到新房今次表現咁好
套野劇情跟得漫畫好足
但又有d唔同feel

好好睇

今次新房無擺好多個人色彩上去，反而睇得好舖服

舒服

佢主要落心機係畫面表現度
d 分鏡同色彩都同漫畫好唔同

琴日屎FUCK痕上某巴打個ebb網見到就開始睇
一野睇到LIVE 我仲好奇點解無人討論

BTW 應該一陣轉戰漫畫

漫畫非常正
d 人物描寫一流

....岩岩睇左睇
動畫而家只係做到漫畫差唔多40集

今集飛左好多宗谷

遲d 獅子王戰大把位
飛咁d 都ok

開頭仲以為cut 好多
點知竟然係兩、三話一集咁慢嘅進度

成套嘢好舒服，同埋描寫得好深入淺出

肥仔

Push一Push先##lm

今集二妹宣示主權好波

agger
本身驚新房做會唔岩FEEL, 點知有驚喜

好耐之前有追漫畫, 睇完今集唔係好記得漫畫有呢D情節

呢幕都算經典
初次修羅場

好鍾意呢類型嘅動畫，作者嘅另一套「蜂蜜與四葉草」都好正，作者好鍾意描寫年青人嘅迷茫

三姐妹出多啲場

神作

首新ed 幾正

Down左未睇

129同130漢化出左

覺唔覺明姊對島田八段既感情，係明姊對理想父親既投射

動畫既bgm真係好正

都係
個感覺唔似係戀愛

咁嘅進度
應該做唔到日向校園欺凌
有d 可惜

今集講島田又係一絕
好鍾意作者成日用一話黎講下d配角

佢個胃

10歲就開始
瘦到皮包骨

希望好賣，做兮

想睇到零同佢哋老豆對峙

如果有二季剛剛好

點解呢套咁少人講

點解石田彰得一句台詞

一句領工資

仲要多過其他人

係
其實有d 唔明
呢套係極慢熱
零開頭負面情緒好勁
只係覺得世界無人接納佢
佢下棋只係為左生活
但一路慢慢改變
直到日向出事就變得異常積極
我覺得到呢度先算係第一個高潮
但半年廿幾集係講唔切。。。

男主擺棋o個下好有光仔feel
雖然宗谷都注意到呢一手

睇到覺得好唏噓

香菜